(健身j )有無p記巴打一齊做gym

小弟岩岩做左一年gym 當時一齊做d fd都放棄哂
一個人做到頹頹地 想問下有無巴打一齊做
小弟通常去開太古 多數收工7點後 如果夾到既遠小小都得

其實幾錢一個月
係咪walk in 就join得?

我都操左一年，有興趣夾
利申：港島撚

有冇價錢睇下
係康文操耐左想出去玩

巴打add 個telegram
lam112100

我果時係一次過join 30個月 除反開229個月
不過一年前唔知依家咩價

推

有性趣
多數中午時段去 可以夾下

仲有冇2人同行果d價？